有冇人覺得長和比人低估得好緊要？

現價73.4
現金流又高

屌 76 蚊入左手
早知過兩日先買

慘 大戶有其他諗法 放係到唔理啦

可能市場係睇緊和黃啲資產會跌所以先比咁低價

始終佢咁多歐洲資產

但1038 又冇事

但 1038 20幾% 增長

1號仔食正歐洲動蕩，過埋英國脫歐應該會好啲？

但1038 又唔升?

我都諗緊會唔會過埋脫歐單野會明朗返

但依家尋緊底 唔知咩位溝貨好

過得脫歐 即係 美中談判都完咗
即係第二季頭啦
到時應該會睇到個情況係點

1038 PB 1.5 vs 1 PB 0.65

所以1會好過1038？

唔知

油價影響嗎

1持有 75% 1038 都

120B

誠哥避晒所有中國經濟downside，都仲咁低

最幣中左脫歐呢

去到今日都未脫到

一半盈利係英國公司你又知唔知？

一日英國未明朗，一日都受壓，到脫歐出大方向入都未遲

依家就係傾唔掂加上未明朗因素太多
所以有排上落
利申 唔係好識

88重倉揮手

誠哥